想搵個一卡多號plan

想搵個一卡多號plan
- 喺香港，大陸，澳門 共用 data plan 上網
- 有固定香港號碼及大陸號碼

請問各位巴打有冇好推介